有冇巴打一齊打LoL

好悶 冇人同我玩

點ADD你

點add你先得架